# Liste des types de PNJ plutôt neutre
un contrebandier
un mercenaire
un devin
un milicien / un garde
un aventurier
un érudit
un noble
un marchand
un chasseur
le leader d'un culte
un vieil ami
un membre de la famille des PJ
un professeur
un enfant / un innocent
une prostituée
un marin
un nomade
un guerrier

